孤僻靚仔 覺得女好難追

冇女 但未驚過

有冇同路人

有女 但好驚帶帽

有，我都係，自貼先la

貼左都係冇女 不了

帽事既 你咁靚仔

你靚仔自然有女搵你啦 ，你覺得難咪因為你樣衰囉

靚仔
冇女
未驚過
開post

我都幾sure你唔靚仔
因為靚仔唔洗追女 比女追就夠

都幾肯定你係7頭/假膠

其實你唔夠靚仔

威

自戀狂

真心靚仔 比好多人讚過 又唔信

有冇靚仔有同感

我信你

咁點解D女唔SHOW我既

係街市買菜時？

比毒撚讚過